推到完場--夏空

衲dee咁有品味嘅

低調，才是最牛B的炫耀

未成年少女榨奶

牛B死了

點解冇人睇既

有睇, 終於有人開 post

lm

因為推緊一年前個po

今集係咁食野

冇人睇？

終於大個女了

大個

隻牛好幸福

我也斷氣了

係感動既(;´༎ຶД༎ຶ`)

想做隻牛

小夏好似同戲入面個老公戲假情真, 一齊中左武肺

吉澤亮好靚仔

認同

下胸我練得夠大了 依家想集中喺上胸多啲

唔係好似 係直頭前後腳中

點解呢個 post 會係由 納 dee 開
佢係咪俾人偷咗 acct

小夏個家姐都幾靚

福地桃子

冇人睇？有時睇吓鄉土劇都幾過癮

LM

其實我覺得呢套啲劇情都幾悶下

有但其實之前上網已經睇晒

係, 賣牛奶都拖左咁多集

多謝夏空 屋企少咗睇CCTVB

其實我覺得呢啲劇一日播半個鐘+廣告真係夠
因為啲劇情推進咁慢，一次過睇太多會覺得睇緊同一集嘢
但係分開睇會專心啲佢講乜

鄉土劇係咁上下節奏

送兩張 cap 圖比大家

做話劇做左咁多集

小夏幾時先去東京學動畫

變大個左之後就變得唔好睇

係, 開頭幾集反而仲好睇

女主演技仲要好似麻麻

小夏阿哥終於浦頭??

係當年救命恩人, 唔係呀哥

終於搵番呀哥

好想食天婦羅

想食小夏

班友睇睇下艷舞變左睇兄妹重逢, 仲要拍哂手...

首主題曲好撚煩

我覺得幾好聽

咁快又番左北海道

個夢咁硬膠

晨間劇D女主角係唔係都係感情白痴

你聽開屎

公公好想小夏留係佢身邊, 但始終小夏都要離開北海道

照男咁樣衰= =

天陽明明鍾意小夏死都唔開口，寧願佢去東京做動畫師

推

好羞恥

小夏

公公賤到

同感，公式曲

你又有睇= =?

酸？

系

點解要咁, 佢地係講反話想小夏去東京??

我覺得似乎係咁

佢地都未知小夏想去東京

發覺晨間劇通常一開波條仔都會散/無疾而終
之後女主角都係揀條柒下柒下既結婚

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

唉 白眼狼

廢老

天陽

天陽先最廢, 佢呀哥都讚佢畫畫最有天分, 佢係咁推小夏去東京自己又唔敢去

砂良好靚女

阿哥第一眼就睇中佢

公公

呢套嘢去到東京之後就開始悶

唔能係掛╭(°A°`)╮

正廢青

佢阿哥全劇最討厭角色 搞屎棍

見到佢地畢業, 覺得好青春

天陽！！！

拖咁耐終於起程

公公會唔會打7佢

拖咗成個禮拜

天陽
吉澤亮好靚仔

要離開北海道

多謝款待女主算係由頭到尾都係同一個(東出昌大)?

J2播一半藍色

一日播三集 應該勁快完
夏空77台咁播法有排磨

一半藍播到一半，同前半差咁遠

晨間劇唔expect咁樣播法 不過香港人個節奏會覺得十幾分鐘太短

一日睇20集

哥哥好似呃左好多女女

靚仔有型

搞清楚咪好囉

睇黎哥哥都係似將D野越攪越衰

阿哥咁搞法會唔會反效果

小夏考唔到, 返十勝養牛, 大結局

唉天陽最尾咁就當表白左

考唔到, 可以返去北海道

衰左

仆街社長！

可能為佢好呢

呀哥失禮激嬲社長

社長：要枕營業先俾你過

阿哥而家先醒覺

on9夏

小夏好撚煩

呀哥先煩, 幫人永遠唔諗後果

Both la 屌

之後阿哥愈嚟愈正常
小夏都係煩膠 成套戲個角色冇乜成長過
之後生女幾十集煩到仆街

今集嬲得有啲無謂喎

呢套野本身都已經好撚無聊
仲要啲配音又配得唔好
剩係覺得小夏係一個煩膠

較番原裝日文算啦

小夏真係好煩

麻友出場

咁靚女, 可惜引退左

好想好似照男咁識到個女仔再表白

日本到而家都係興咁表白

但點解冇接觸冇拍拖就結婚

咁表白先好屌

可能以前啲人冇咁多誘惑
一旦遇心儀嘅人就會認定對方為終身對像
其實係好事定壞事

依家d人咪又係一拍就扑野有咩分別

分別係一個為玩一個為一世
邊會仲有照男個句共渡一生

小夏終於升職

哭左

小夏又一次「背叛」

根本由頭到尾都無心係潤色課

「邊有資格背叛」

千遙

衲dee一向高汁

今集去搵千遙

死左？

應該唔會卦

今集好拖拉

屌你老母 小夏真係不知所謂
成日傷春悲秋咁
經歷完戰亂又成 個人都唔撚成熟

北海道啲屋企人對佢咁好
仲要同你無血統關係 養到你咁大
走個陣 講到好唔捨得
但去到東京 一日哥哥哥哥 同個妹
信又唔回下俾佢啲北海道屋企人

好撚狗賤

認同，都唔知係度傷春悲秋做乜鳩

佢都幾幸福 去到邊都有人錫
又事事如意 應該好好珍惜眼前

套劇如果用千遙做主線係好睇好多
小夏一直順風順水 由細個幸福到大個

有回信喎，前幾集見公公拎住佢封信J

但之後見佢去北海道搵小夏果陣身光頸靚, 可能有好人家收養左

老公

上埋房

未來老公下集浦頭, 之前一齊中左武肺

呀信注定做兵

邊到？

屌劇透

唉總有d撚屌懶醒劇透

咪劇透啦屌

Off topic: 中川大志演時裝劇個look靚仔過夏空

on9夏有咩資格話人

明明自己都係扔低屋企

小夏好撚煩，佢自己咪由係掉低北海道家人去追動畫夢，有乜資格阻止人

收皮啦 小夏
你唔撚係辜負你北海道啲屋企人咩
人地同你非親非故 養到你咁大 教授你所有農場知識
你拍下個蘿友 走撚左去
你有撚資格 話雪次郎咩

雙重標準到

遲啲生仔仲撚煩
睇到想一巴車落去

真心依套晨間 除左卡士大
真係覺得個劇本好垃圾

阿哥呢個髮型正好多

我都覺

放心遲啲會轉髮型靚仔好多

未到土立土及ネ申イ乍半邊爛嘅程度嘅...

一山還有一山高

雪次郎

舊時代嘅思想真係

其實個助導開頭對小夏都冇乜興趣, 反而係小夏知道人地東大畢業就做好多小動作引人注意

麻友

麻友個look好毒

天陽結婚

同邊個結婚呢？

套戲on9
冇舖排過將啲人格硬砌埋一齊
之後好多角色都係咁

真係好難聽

FFJ FFJ

千遙出黎啦

老實講，小夏仲係細路果陣最好睇

但好短

邊個做呢？

點解唔想見番家姐

清原果耶
字幕有打

佢幾好戲

小夏又唔寫信俾天陽

個細路女好戲嘛

點解過多幾集就播嘅嘢都要劇透拎優越感

大家傾下計，估下劇情，其實幾好玩

劇透就唔係幾好

小夏不嬲反骨

期待，我覺得成人小夏啲戲好誇張

第一次食雪糕場戲，真係好感人

Btw可能我都係舊思想，如果我係小夏，應該會留喺北海道，繼承公公嘅農業

其實照男哥哥先係長子, 始終會繼承牧場, 小夏就算留係北海道第時嫁左人都係要走, 點解唔去東京闖下呢??

咁講都有道理，但柴田一家供書教學，仲有生活開支。

果陣係戰後，唔係咩好環境。都當小夏係自己人。

俾我會至少盡力留喺柴田牧場當報恩，留到無辦法留低（好似你講嫁人之類）

前幾頁已經有撚樣唔隱藏d字直接劇透，屌佢老母

今集時間過得好快

等左咁耐天陽單野咁就完

過客

唔出聲企係度

唔係好靚啫

個細路女肉酸左

千遙高大咁多
明明細個果時兩個望落差唔多

天朝已成Condom

真全家最樣衰

仲諗住起碼小夏會打個電話同天陽傾兩句
點知乜都冇仲話咁快就一年後

清原果耶好似冇想像中咁靚, 反而淨係出左一集果個幸子就真係靚

情比紙薄

咁細個鬼記得咩

哭能左

中間駁電話果個會唔會覺得好撚煩

千遙個大頭咁樣衰既
小夏標青好多

部長又駁屌

睇到眼濕濕

最後究竟見唔見到千遙

預告小夏喊 你話呢

係咪阿信影相累事

千遙做咩咁驚影相
成集都好似有咩難言之隱咁
feel唔到佢好開心咁

原來今日冇小夏睇

今晚冇得睇

今晚熄電視

痴線佬無啦啦影人相

職業病？

我都試過喺條街偷影女開左閃光燈

影完相唔見人

永別啦

最怕遇到假希望

我覺得係藝伎果邊可能一影相就俾人賣豬仔
所以咁驚

係咪以後都冇千遙嘅戲份??

小心引左d劇透撚出黎

差唔多尾段

睇封信都咁多人係側邊

仆街老母

十八歲就結婚

好耐無睇了
有無人覺得小夏呢個角色一D都唔討好

認錢唔認人

又廢又煩

養母咁辛苦養大佢, 都係尊重佢意願唧

你家姐好幸福
再見千遙

操你媽的老衲哭了

再見千遙

畫返出嚟喊咗

有事先諗起天陽
小夏真係極品

好sad

今朝先睇番, 好Sad!!

清原果耶原來額頭好大, 唔梳齊陰唔掂

係咪大原櫻子黎

個樣討好

點解咁清既
我上網睇返好低清

你睇老番緊係啦

夕見子咁都估到

官網線上牙on9

夕見子好鬼醒同好明亮 一返到嚟即刻成間屋個氣氛唔同晒

麵包超人冇得輸呀

上埋房
牙信

點解傾公司野會去人屋企...

坂場份人都係神經質, 諗到做乜就做乜

自由 未來

小夏真係人生大嬴家, 由細到大都有貴人, 連諗公司題材夕見子都教埋佢...

社會不公義

佢人生順利過唔少正常家庭嘅細路

小夏笑到

原來有討論post

個死老坑咁仆街

由第1集睇到依家好似睇梗自己條女慢慢鍾意人

擦鞋

呢集好胡鬧

私奔

wu so 佬

隻門口狗咁串

篤灰

抵比人鬧

小夏乜Q都鍾意攬上身

比大澤bin番轉頭

小夏又插嘴(#ﾟДﾟ)

夕見子

洗唔洗cut

Cut左打人？

公公親自出馬

係

On9

合家歡時間 cut打人 on9啊有線

屌 我老母睇到喊 on9

咁悶都喊，叫佢睇下其他

禾刀哭左ಥ_ಥ

n年前同佢睇過阿淺來了
佢自己都有睇 海女

完全唔明點解佢會覺得依套好睇

千遙不辭而別, 小夏讀信果集我都忍唔住喊

打人cut都好核突唔連戲

開始老女人

下集應該又兩三年後

啱啦,狗鍾意睇臭西

睇到好亂 都唔明個男做咩無啦啦開佢波

大腸都可以無啦啦結婚啦
懶係節奏快咁

大澤前輩咁樣就走咗去

26歲仲未結婚果個年代算好老

勁突兀

小夏未死都就黎90歲

呢幾集啲節奏好似趕結局咁
但明明仲有好多集

係好怪 套劇由中期開始係咁加速

跟住將啲角色格硬砌埋一對對
完全冇鋪排過

偏偏小夏同一休咁多年仲未有發展, 咁之後結婚咪變得好急??

小夏好啲 係其他角色

= =

賢內助

また「一番お世話になったのが、大塚康生さんですが、今朝、生涯を閉じられたそうで、今日が印象深い日になりました。本当にお世話になりました。ご冥福をお祈りしたいと思います」と、亡き大塚に心から感謝した。

下山個MODEL今日去左

Who

旁白係佢老豆= =?

一久真係好on9

你拍劇中名?邊個做?定MODEL?

MODEL: 大塚康生,宮崎駿師傅
劇中名: 下山克己
演員: 川島明(麒麟)

原來神地航也 係 宮崎駿...

劇中角色嘅原型(可能含劇透,自己考慮睇唔睇)

╭(°A°`)╮

咁小夏係乜水

奧山玲子,不過佢老公唔係高畑勳(一久原型)

劇透

雪次郎係要自己攞架黎丟

無啦啦鍾意

個個都偷聽

蘭子小姐咁樣咪仲吊住雪次郎個心

過埋下集 雪次狼就開始冇戲份

做雪月太子爺咪幾好

人地有本錢出去闖

蘭子唔係同雪設郎係相差2幾30歲既咩

雪次郎又返番去做鄉下仔

又突然少個角

2個都唔開心
開拓到事業新道路又點

好耐冇睇
做到吉澤亮結婚未？

結咗

過左咁耐都仲未正式同一久拍拖

其實幾年前一久都算表白左, 小夏扮儍

就黎3張野

廣瀨鈴拍果陣先岩岩20歲, 不過我覺得麻友都幾搶鏡

今集和服靚到

被認為(定麻友自己都認為?佢好似有講過)係代表作

做大茄仲多人識過自己揾正o個d...

佢以前做akb主將果陣好少拍戲咩

格硬砌埋一啤

下= ="

係九唔搭八 之後仲多呢啲

小茜靚過小夏

有村架純嗰套雛鳥好睇好多，呢套我覺得好一般

呢套多靚女

你啱

麻友終於除眼鏡
即刻靚爆鏡

癲佬

咁能隨便= =

cls一久

未拍拖就結婚

一久咁閪串

難怪一久咁耐都未溝到小夏

有咩特別= ="

台長搵你格劍

台長只會追擊我

有套做同稻森泉一齊做主角結果仆哂街

書店女...

好癲

一久

我係小夏前幾日表白又話養咩比咩幸福
呢日話我地唔可以結婚 希望你忘記我
我真係會屌柒佢
on9劇情

以後黃金時間冇麻友份

一早同天腸一齊咪幾好╮(╯▽╰)╭

躝啦一久

痴線佬一個

一齊留係北海道一邊養牛一邊畫畫

平行世界應該有

老豆死開一陣先個世界有

又係咖哩飯

講得好
憑咩話一定

現實世界: 我有爸爸

又醫生又老師又律師

地平無聊

明美

佢老豆個配音又唔同嘅

鬼迷心竅

心諗係唔係個男先鬼掩眼

肥妹真人唔差

叔叔係基佬果個

富田望生

之前viu播教場, 佢個角色幾搶

香港邊到有有十勝紅豆買

又結fun= =

又黎唔拍拖直接結婚

又吹水
明明鐘意過畫劇個牙嬸

呢套劇啲感情線火箭咁快

尼句針

揀雪次郎真係好咩

總算悔改揀返個年紀細一半既

哥哥最後會同阿矢美一齊??

俾返個名分人啦

阿矢美應該就冇晒戲份

米能成日爆啦
冇人想知牙= =

爆咗咩

成能日話冰個冇戲份
想期待下刀吾得

一久做家庭煮夫

劇情好能快

好似好快大結局咁

個個都結婚

百幾集喎= =

我對照番而家香港第82集等於日本第115集

甘能樣？╭(°A°`)╮

原版1集15分鐘不包廣告，香港版本 1集大約播 25分鐘包一節廣告。

香港剪剪埋埋其實每集得果廿分鐘

8點正播 8:25播撚完
扣埋唱歌廣告廿分鐘都冇

冇小夏睇

睇av算

40碎╭(°A°`)╮

老板娘靚過小夏

老闆娘好正喎

又有臥底睇

社長接受唔到

阿媽養左咁多年緊係想自肥多d

套戲其實係反映緊啲日本現實係無但應該要改善嘅事出嚟？
例如結咗婚生埋仔都唔辭職、男人喺屋企做家務女人去返工、同大過自己一截嘅女人結婚等等

小茜

小夏都成30歲

30碎

反而川村屋老闆娘唔似40

光子老闆娘真係好正

一久呆撚左

郁啲就話 到咗第二年嘅春天
時間跳得快到

下兩集可能bb已經2歲

好多套晨間劇都係咁

牙矢美甘能癲╭(°A°`)╮

亞矢美

到底去咗邊

去過自己嘅新生活

咁快就生埋同修埋身

終於到小夏

小夏咁多人撐小茜冇人理

應該仲有一個月就結局

乜真果個宮崎駿真係咁激架咩?

好老土
見倒廣告都打個冷震

小茜都想做家庭主婦, 冇小夏事業心咁強

小夏好疊馬

小夏變大夏

睇住佢細路女變人阿媽

一久疊埋心水做住家公

半邊藍？

生未

over my dead body

改名都諗咁耐

接生婆原來係阿信！

生完又唔湊女

麻子中咗肺炎

小優幾識做戲

煩膠夏

竟然係下屬阻住上司放工

點控制到佢幾時訓幾時喊

小優個配音把聲咁大個嘅

搣大脾